灣仔電腦城有冇陷阱

灣仔電腦城係唔係都係黃店/非藍店
淨係查到dma泛音系黃
有冇邊間要避開 尤其是係耳機 thanks